再有話識前線醫護既支國人爆料，受感染既已過萬人，可經眼感染，已開始變異

有黨，不怕

要相信黨的力量

28日後